點解女友食緊事前避孕藥都會m痛？

佢食左3個月優悅
頭一個月無黎到m
嚇到大家都半死 明明日日都有食
後來打上去客服問 佢地話正常
咁繼續食 到而家佢黎m好痛
雖然無以前未食藥咁痛
但都痛痛地 佢面青青 又話好辛苦咁
個個都係咁？定因體質而定

你啲精有毒

其實好傷身

事前=垃圾

係咪自己買黎食？
唔係就翻去follow up啦

傷你女朋友整壞個身子？
好傷㗎 戴套啦

睇醫生等生幫你判斷食邊隻啦

之前食Y字頭綠色盒，食幾耐就黎幾耐m
食完就同醫生講，醫生話呢隻新藥劑量比較低，可能唔岩我體質，所以個子宮function失衡
後尾轉食同牌子既正常劑量版，就冇事。

事前唔係事後
事前唔傷身

我係藥房買比佢食

事前！不是事後

巴打鍚女朋友的話，帶佢去婦科門診或者醫院做個婦科檢查先，求個安心都好。

佢就係唔想睇醫生
好老尷

檢查d咩？？

通常係B超同子宫抺片先，具體做啲咩等你女朋友同醫生講完判斷先

自己買黎食
去睇醫生啦

Agger
呢d好睇夾唔唔夾
等醫生睇你應該食邊隻啦
避孕有咩咁尷尬

睇咩野醫生?有家計會唔去?

帶埋隻避孕藥去睇醫生啦

事後有機食到不育
事前唔撞體質唔會有事，皮膚好左同黎M穩定

有咩好老尷 m痛睇醫生好正常

帶套咪算
你又可以玩耐啲
唔洗次次一分鐘

事後係一次過高劑量,所以之後m會亂,易作嘔同暈,而成功率得大約8成左右?
生唔到咁大鑊應該好少。

平時食既避孕藥比起手術放藥同打針既副作用更加少,而且成功率達9成以上,高過避孕套。最怕係忘記食藥。

次次都有人9up

事前食完情緒又差 又無咁大食

岩啊，真係feel唔到有咩明顯副作用
除左我試過太忙唔記得食成個禮拜既藥，搞到要停一停藥，黎左兩次m之外。
反而係食過事後，身體好唔舒服，驚到仆街，就知道以後最好都係食事前。

聽講去家計會比人問3問4
先唔想去 不過我知d藥好撚平

事後食多幾次既話 我唸應該真係有機會不孕

問3問4咪由佢問囉
唔問清楚點開藥比你啊
藥黎架大佬 你估糖啊
最好你話要咩藥佢就問都唔問比你
咁你仲驚啦

而家有好多人未食過事後都不育。
想兩樣野掛鉤就搵d研究或者數據睇下。

樓主話頭一個月無黎m即係咩意思
理論上係黎m第一日食 21粒裝就食完21粒隔2-3日會黎m
第一次食多數會荷爾蒙未適應 成個月都keep住有血都唔奇
但食完第一個月無m黎就未聽過

佢食完優悅堅第一個月無黎
之後黎番

食緊另一個牌子，佢個說明書都話有機會一個月冇M到，如果連續兩個月冇就要check下係咪有咗

屌你載套啦
要條女食藥俾你中出覺唔覺自己得有問題？
唔好衝出黎比人屌ok?

歐美D女人用左事前幾十年都冇野，唔好衝出黎柒好冇？

岩呀

男人食咩避孕藥？
我食咁耐唔食先痛

個大數據淨係話生乳癌機會大少少少少

大數據亦有話生子宮內膜癌同卵巢癌機會低好多多多多多

同意係無咁痛，唔代表完全唔痛

頭暈頭痛呢d 3個月適應會無架啦

近排真係有隻新男用避孕藥

見到樓主比班m記毒撚青頭仔屌食藥就覺得好好笑

如果你理解事後藥個原理 就會明白其實個可能性唔大

事後藥係相對高濃度既荷爾蒙 令到個子宮內壁即時唔適合受精卵著床之類 由於只係荷爾蒙 理論上過一段時間身體識自我調節 除非你食得相當密 每個月都要食一次咁樣

至於事前 其實好多醫生都會開嚟比女性調節荷爾蒙 避孕方面又變左女性自己掌握返主導權 唔洗擔啲男既唔戴/未上套就係出面磨下磨下/戴得唔好穿左之類

個啲話咩傷身呀個男既唔負責任既人到底有幾古老石山

你地女朋友食完會中出嫁 ？
我仲係出面射 好驚d藥信唔過

腳痛有可能係血栓，樓主講果隻estrogen最低，巳經係血栓機會最低架啦，可能唔啱食混合式避孕藥 要轉單一荷爾蒙

正常係信唔過你女朋友，唔係D藥。
歐美已婚婦女好興用事前藥享受無套中出

唔中出食黎做乜？
利申：已經中出左2年 女朋友食左2年藥

Thx過多幾日睇下有無好轉
今日痛得比較明顯

應該停左藥先

貪一時爽快

純粹為唔帶套囉

其實一直keep 住食係咪可以唔黎m
無m無痛苦

係！ 我之前喺美國食開一隻避孕藥，4個月先黎一次，超正！子宮內膜唔會變到好厚所以唔需要個個月黎m

邊隻呀
香港有無呀

Ok

巴買開幾錢一盒

我都食到黎唔到M 係咪隻藥本身有問題?

事後超傷就唔使講喇
事前會搞到內分泌 荷爾蒙嗰啲 亂左好大獲 有女仔fd同我講以前食到人好抑鬱

每個人體質都唔同
要食最好食低劑量,副作用,一樣人人唔同
有D人會頭痛,想嘔,性欲變低,變乾,胸部變大
自己就一開始有D想嘔,唔舒服,後來就冇
不過有性欲變低

最好食半年停一個月
有好處有壞處,唔洗用套真係方便好多,好FEEL好多

仲有好處係皮膚變好,經期變準,比較唔痛

藥房買
優悅$190-200
輕樂偶$110-120
D藥房間間差幾蚊幾蚊咁

真心正 4個月黎一次

比多$60 但唔洗比人問候
我女朋友就係唔想比人問
我先係藥房買比佢

世界上有樣野叫家計會 入面得炸姑娘 仲有得平價買藥
如果因為尷尬而食錯左唔啱自己既藥咁我只可祝你地好運
Btw 冇話過食完藥黎m完全唔痛嫁喎 邊到聽返黎

點解去家計會配藥會比人問候 咁家計會開黎係做乜撚

比佢地問3問4掛

痴線 邊個同你講會比人問候
你條女26歲樓下既去青少年診所啦 d姑娘好好人又靚女

最好去睇醫生等佢話你知可以食邊隻藥
依d藥唔好自己亂試
你食開沒事係好彩
但人人體質唔同
我屋企人試過食到血同氣管出問題
住過醫院成個月醫生話係佢食開果隻避孕藥同佢身體唔夾,有副作用

當然你地可以唔信話我吹水

仲有m痛原因有好多
子宮內膜異位症 你成撚日飲凍野 作息唔定時 少運動etc
依d都會影響你會唔會m痛
避孕藥唔會食完100%唔m痛黎m如瀨尿咁款嫁喎